一句講哂，一月廿五如果有遊行集會，去唔去？

一月廿五 (星期六)，初一
如果有遊行集會，你去唔去？

︰五大訴求，缺一不可！
︰要拜年，不了

自推 1/10

去，街頭同手足拜年

照去 冇乜年要拜

今年既年初一同年初二好不幸地係星期六同日
我希望大家而家開始諗下你係想拜年，定係繼續爭取我地既五大訴求

自推 2/10

如果打算唔去既手足，希望你地都會留低一下原因，理性討論下

自推 3/10

拜完年去/去完拜年

自推 4/10

我想同大家講一個故事
故事入面我去左狗屋度保釋手足
呢位手足事業低迷左好多年，今年總算見到有d 曙光，就俾狗咬左
但係佢無怪任何人

我明白我地唔係要強調苦行，所以如果你打算去拜年就唔去遊行集會 (如有) 我都唔會懷恨
只係想大家而家已經要開始plan 下三個星期後既事

自推 5/10

仲有，記住咩情況下，幾辛苦都好，你只可以講「我無野講」

自推 6/10

1月11！上水和你轆！不見不散?

或者遊行真係無用
但係呢個係我地其中一個手段，無理由唔做

自推 7/10

全民歡騰迎鼠年 vs 防暴到，防暴到，好走快兩步

自推 8/10

唔係因為有希望先堅持，而係因為堅持先有希望

去

自推 9/10

唔係要迫所有人去，而只係想大家開始諗下洗唔洗同親朋戚友協調下拜年既時間

最後一下自推

又俾人當鬼，不了